老衲率先踏入1621年

唔點名？

時差

點呀你，終於時空穿梭返明朝啦?

你快啲死啦

記住入遼東軍團同女真人死過

技窮

驚情四百年浪漫鬼